香港仲有咩福利機構值得捐錢同去做義工？

仲有無咩福利機構收到捐款會真係用黎幫人，唔係用黎做晒行政費同出糧？

小型啲嘅機構會唔會好啲

惜食堂?

呢間點睇

[ ]

推

我都想知

循道衛理教會
雨革嗰陣俾人入教會休息
牧師雖然和理非黃絲，但叫社會去了解年輕人

好 mark低先

=.=

明光社

唔係話捐物資/親身去做佢冇得食你錢咩

唔好玩啦

有啲機構唔值得做義工

無國界 非支那

之前去過元朗有間流浪貓狗組織
好多人特登入去帶狗散步

毛守

中國青年反共救國團

應該毛孩守護者

幾好

香港肌鍵協會
係幫漸凍人症既會

我都去過體驗下 感覺幾好
不過元朗 仲要坐小巴入
有時間咪去幫手放下狗
有錢咪捐下

馬會

其實與其捐錢 不如支持有做好企業社會責任嘅公司 其一佢唔會借道德為名騙錢 二來你又真係有野買到手 eg公平貿易咖啡個類

好似馬會禁雖然係倒錢落海 但佢社會責任做得唔錯